點解個個都有PS5

唔係11月19先有得買咩？

人人都有 你冇咩？

我都有係你冇渣

我有兩部

我都想有
但未開始賣

IG效果....

督察視力測試

其實係宣傳only?
其實未有?

唔係，周街都偷跑緊...
我都有幾個 fd 買左有啲仲有特別版超大部
個個 po 上 ig 曬命

Thank You!
終於知點解

師兄好眼力

正如點解有啲人用緊iPhone 12，有啲人冇得用，你訂唔到咪無囉

但iphone你起碼有得去官網訂
但ps5直情買都買唔到
官網都未release

一早訂哂出貨啦，你現在睇梗係無啦

即係黎梗19號係第二批
都要搶?
因為我唔想食炒價
咁等佢供應夠先買

你睇下各大電子傳媒係youtube曬緊部機就知

樓主入咗幾多支牙籤先夠買一部PS5

19號係之前訂左嘅第一批貨
第二批貨幾時有係未知

原來係咁~
thanks
我以為好似iphone 咁
release date = 以後都可以買

照咁睇我起碼要等多半年

IG

令我有周圍都有得買既錯覺

咁撚蠢唔好學人打機啦